唔好忘記三個月抗爭延續到落去既原因

就係「各自爬山」，只要有人帶頭做，行得通自然會有人跟，冇人跟就會收皮。
而唔係集中去講「你咁咁做唔好」
大家根本自己既力量同意願，去為呢場時代革命作貢獻。
就係維持抗爭既唯一方法。

停止無謂爭論，有能力既組織行，冇能力既去參與行動，你覺得唱國歌膠，你就去組織參與其他野，盡自己既所能。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輕推三下

輕推兩下

推埋呢下就算

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

915

Push

915 三百萬人 缺一不可！

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

推撚爆呢篇
成撚日有啲人周街反對又無帶頭
都唔知係咪5毛定狗黎

正解

yes

連登好多人都唔記得曬

錯字改正版：

就係「各自爬山」，只要有人帶頭做，行得通自然會有人跟，冇人跟就會收皮，而唔係集中去講「你咁咁做唔好」。

大家根據自己既力量同意願，去為呢場時代革命作貢獻。
就係維持抗爭既唯一方法。

停止無謂爭論，有能力既組織行動，冇能力既去參與行動，你覺得唱國歌膠，你就去組織參與其他野，盡自己既所能。

記返6月/7月都走過黎，點樣先為之核彈都唔割，記返起你自初心，就係一個自由民主既香港，請大家保持呼吸，我地勝利在望。

點解唔俾人講咁咁咁做唔好
仲有咩叫行得通自然會有人跟冇人跟就會收皮
呢度咁多網軍跟怪論唔通就叫岩

喺場運動中，最需要諗嘅係「自己點樣先可以再做多啲、再做好啲」

九月十五，港島見！